叫人戒煙個d仆街講到尾咪又係自私🚬🐋

你地驚d味就老屈我地煙民， 根本食煙減壓係必需， 又加形象分，諗唔到點解唔食！

只要冇火車頭我理撚得你地

自c9

仆街啦你廢中

過多幾年你咪知囉，為你好咋

減壓可以做運動。

自殺咪可以減壓囉

你破產仲食乜撚野煙呀

加稅唔該

如果我屌你老母減到壓 你係咪會拎老母出黎比我屌呀
依家你班煙鏟逼人吸二手煙 根本就强姦緊人地個肺

你邊位？為我好？

好貼切

留名睇樓主撚鳩呢條友

邊位都可以為你好

唔係人人日日咁多時間做運動

偽善

你吸煙無煙噴出黎我話知你食幾多，你迫我食二手煙就係你自私
打橫黎講

48歲了(假膠)

火車頭，上風位食煙者，全家肺癌死

反彈

好過你真on9

食煙食到火車頭就真係小心收尾果幾年